大阪有邊間食和牛正Ga?

最好梅田果頭..thx

搭多陣車直接去神戶食啦

心齋橋gu後面有間

Name?

我自己搵到有間神戸あぶり牧場 不過唔知伏唔伏